今日隻00後intern話m=萬，我打撚到佢仆街！！！

我同佢嘅對話如下：

講到一半頂唔順就一嘢車埋去佢塊面到，個intern即刻喊住話要即刻走
屌佢老母而家啲00後咁撚冇常識，m=10,000,000都唔知！！！

00後撚識巨商咩，作過啦

唔係想針對00後
但佢真係00後嚟

你會唔會打多咗個0

哥哥 咩is巨商

作過啦 00後用W架

但m唔係1,000,000咩

圖呢

嬲得制打錯咗